香港警察假扮示威者放火掟磚 無視法紀惡貫滿盈無惡不作

暴徒

強烈譴責暴力行為

係....就係佢地掟磚放火

真係社會嘅敗類

極度同意 重要周街打記者同阿伯

強姦少女 盜竊市民捐出嘅物資